😅

放監?

牙泥 屯門機鋪有冇邊度介紹

小妹好少打機 吾太清楚

CS GO

一時時啦 都唔係成日打

😅

青頭仔

收聲啦你